前總統馬英九向經濟學獎得主握手致意，翌日隨即心臟病發身亡

馬英九探視知名作家柏楊握手慰問，他12天後死亡；探望「監察院長」王作榮，一個半月病逝

他與諾貝爾經濟學獎得主康納曼（Daniel Kahneman）握手，隔天這位學者心臟病發送醫。拜訪佛光山與星雲法師握手，兩天後星雲中風入院、2009年出訪美國並與國務卿希拉莉握手，6天後希拉莉摔倒造成手骨折 。

去年七月奪下溫布頓公開賽雙打冠軍的謝淑薇，返台獲馬英九握手致謝，結果謝淑薇之後隨即連續四站單打都被首輪淘汰，直到美國公開賽才中止四連敗。

甚至連台灣球隊參加國際比賽，只要馬英九在facebook上留個言，說他正和大家一起觀看賽事，替台灣加油之類的話，原本一路領先的台灣隊，都會馬上急轉直下落敗，被民眾罵到臭頭。

傳媒和互聯網上最近統計「死亡之握」的威力，從2001年馬英九擔任台北市長到去年底為止，和他握手後剛巧死亡的共31人，其中16人握手後一個月內過世，受傷和生病147人。

快啲同維尼握手

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

幾時去探下甴大大

馬英九看錶

馬習會咪兩日握過手

快啲同777握手，要雙手握...

所以習近平而家咪雞毛鴨血咁囉

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

握左啦

韓國瑜都未死

睇嚟係要有真才幹嘅人，同小馬握過手，先會被厄運之神睇上

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

所以條撚樣咪比人罷免
得返幾個月命咋佢

無聊

該網友日前在臉書「爆廢公社」po出1張照片，可以看到照片的背景為高鐵車廂，原po正與隔壁的乘客握手，仔細一看會發現他握手對象非等閒之輩，是被鄉民戲稱有「死亡之握」能力的前總統馬英九，原po在貼文中表示「前天搭車回家的時候遇到他這位人物，當然看到他一定要來挑戰他的經典之作，然後就給他握下去了」。

網友們看到貼文後紛紛留言「恭喜你！當初我結婚時他當台北市長所以他證婚的...我已經離婚1x年了」、「當初罵陳水扁蓋高鐵 說這輩子不會搭高鐵的人 怎麼被捕捉到了」、「第一次看你的po文也是最後一次了」、「快，趁那條黑氣還沒到胳膊現在砍了那隻手還來得及」。

也有網友找到原PO事後貼出頭痛、嘔吐的PO文，笑說「報應」來了。

小英rip

好撚3D

以前入總統府參觀, 我貪玩同佢塊board 握過手, 結果病左半個月

完美說明韓國魚點解冇事

標題嘅主語令人以為死嘅係馬英九，一睇內文原來唔係

唔死都一身潺

台灣人都講馬狗隻手好耐
當年佢一口氣握晒宋楚瑜同韓國魚

痴撚線。。。真唔真丫
原來馬總統都係連登仔

仲勁撚過撞邪

其實韓國瑜好撚大獲而家
14日 30萬人聯署罷免佢
成個高雄市 講緊係得200萬人左右
5月就投票 佢政治生涯隨時就咁玩完

下？

死唔去咪算你好彩

雜種隻手都唔係省油的燈

竟然冇死到

太陽之手vs死亡之手

所以而家發功

瘟神嚟近邊個就死邊個

唔怪得雜種無死

維尼仆街了

睇標題以為馬英九死咗

砍了那隻手還來得及

衰尾查某

無錯啊 死亡之握只會對有能力嘅人先有效 老懵董20年前握完到依家都無穿無爛

死亡之握

燈唔到

唔怪得之前要奶共 原來要同維尼握手

早幾年蔡英文都食左屎啦 係反送中幫返佢

佢日日朝早跑步都好多fans跟住佢

幾十年嚟都唔知握過幾多隻手

D人好撚慘

扯了

因為隔空握手

屌你, 睇標題以為馬英九死撚左咁開心

韓導？

腳痛落台

死神之手

內功
化骨綿掌

Daniel Kahneman

你唔好話得返幾十年。

google唔到Daniel Kahneman死嘅新聞

我都想

唔驚!

同藍斯有得揮

2014年1月14日 拉

心臟病發
不過唔死得

屌笑死我

睇錯馬英九握手，第二日心臟病發死左

撩鬼攞命

只係心臟病發入廠 未死得
我get錯梳

唔一定死 只係黑仔姐

中華民國

萬歲

納命來

比利讚 成龍代言 馬英九握手
新死神來了

心諗死左咁大件事點解會無聽過

香港真係專出呢啲產物

好期待維尼中肺炎

習近平有好多替身

佢仲握死過邊個

可以同麥美娟 一齊周圍去握手送咭

睇topic即刻諗起依張。

奶野落台囉
但係無能之人係無咁大鑊

台灣成龍

呢條友影衰香港人